建制土共鑊鑊整古香港人 無咁好死殺街嘅

建制土共鑊鑊整古香港人 無咁好死殺街嘅 唔知玩咩陰謀啫

殺街 順理成章逼班生番去第度繼續宣揚支那文化
你屋企或者我屋企樓下

當初咪成排黑警保護啲大媽檔口嘅 建制土共咪撚詐詐諦諦

應該都係唔想鳩嗚團繼續出現

同埋冇行人專用區
市民冇咁易聚集

副作用就係殺左班媽

可能班媽就係攞黎殺街呢